[美國大選] 等我話你知 乜野叫「氣氛已熱到拜登，全場感受到你體溫」啦

賀錦麗：
去左 去右
將選舉融入呢個節奏
無人會怕醜 喺落選之後
如果覺得輸 即管解開票匭

拜登：
動作開始有啲挑逗 票數開始好似有啲飄浮
我大膽要求 妳對纖纖玉手
盡量喺個票匭漫游

川普：
我要知 民調對我有意思
快啲話我知 你住緊嘅老人院係乜嘢牌子
OOOMG
U SO SLEEPY
有啲乜嘢改票即管開口話我知

川普：
Ooow......It's so real
Make America Great Again ready

拜登
Yeah, C’mon man
Will you shut up you’re fired

川普：
你故意接近我的腳步 掰登輸得正好
我獻上更自信的態度 這個我
大選夜以後製造

川普：
你我繼續繼續點票
眾院參院將我升高
我報以法院來控訴
不應 操控大選（敗選夜以後制造）

拜登：
賓州紐約繼續跳舞
郵寄選票竟這麼好
三百幾票更是懊惱
怎麼 輸給你好 (共你墮進敗選夜)

拜登：
聽證會一刻 感覺就快休克
本來做假票都有啲心得
而家彷彿 唔知講乜
眾院又急 總統又濕

川普：
你做票做到身濕
參眾院為你爭執
繼續上訴 我願意做你水泡
你配合我 我配合你既套路

拜登：
一陣間去邊度 改多兩票就知道
時間仲早 贏左仲好

川普：
最好你投入進牢獄

賀錦麗：
氣溫已熱到拜登 全場感受到你體溫
作票開心 賓州贏埋威州

川普：
敗選呢一刻 又洗乜太認真？

躝啦

登粉hi